# Chinese (Traditional) translations for IBus Theme Tools package
# IBus Theme Tools 軟體包的正體中文翻譯.
# Copyright (C) 2021 THE IBus Theme Tools'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the IBus Theme Tools package.
# Hollow Man <hollowman@opensuse.org>, 2021.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: IBus Theme Tools 4.2.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2021-12-29 21:09+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2021-08-25 17:38+0000\n"
"Last-Translator: Hollow Man <hollowman@opensuse.org>\n"
"Language-Team: Chinese (Traditional) <https://hosted.weblate.org/projects/"
"customize-ibus/customize-ibus/zh_Hant/>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 4.8.1-dev\n"

#: ibus_theme_tools.py:132
msgid "Please enter your image file path (empty to exit file selection): "
msgstr "請輸入你的圖片檔案路徑（空為退出檔案選擇）： "

#: ibus_theme_tools.py:143
msgid "Please select a image file:"
msgstr "請選擇一個圖片檔案："

#: ibus_theme_tools.py:151 ibus_theme_tools.py:638
msgid "Re-Enter Path"
msgstr "重新輸入路徑"

#: ibus_theme_tools.py:154 ibus_theme_tools.py:641
msgid "(Empty to Re-Enter Path): "
msgstr "（空重新輸入路徑）： "

#: ibus_theme_tools.py:163 ibus_theme_tools.py:231
msgid "Error: Not an Image File!"
msgstr "錯誤：非圖片檔案！"

#: ibus_theme_tools.py:166 ibus_theme_tools.py:226 ibus_theme_tools.py:229
#: ibus_theme_tools.py:320 ibus_theme_tools.py:322 ibus_theme_tools.py:325
#: ibus_theme_tools.py:650 ibus_theme_tools.py:673 ibus_theme_tools.py:707
msgid "Error: Wrong selection!"
msgstr "錯誤：異常的選擇！"

#: ibus_theme_tools.py:170
msgid ""
"\n"
"/* Customized Background Image */\n"
msgstr ""
"\n"
"/* 自定義的背景圖片 */\n"

#: ibus_theme_tools.py:175
msgid "Please select repeat mode for your image:"
msgstr "請為你的圖片選擇重複模式："

#: ibus_theme_tools.py:177 ibus_theme_tools.py:279
msgid "No"
msgstr "否"

#: ibus_theme_tools.py:179 ibus_theme_tools.py:281
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: ibus_theme_tools.py:182 ibus_theme_tools.py:201 ibus_theme_tools.py:284
#: ibus_theme_tools.py:693
msgid "(Empty to be 1): "
msgstr "（空選擇1）： "

#: ibus_theme_tools.py:190
msgid "Please select sizing mode for your image:"
msgstr "請為你的圖片選擇大小模式："

#: ibus_theme_tools.py:192
msgid "Zoom"
msgstr "裁剪"

#: ibus_theme_tools.py:194
msgid "Full"
msgstr "鋪滿"

#: ibus_theme_tools.py:196
msgid "Centered"
msgstr "居中"

#: ibus_theme_tools.py:198
msgid "Stretched"
msgstr "拉伸"

#: ibus_theme_tools.py:214
msgid ""
"Please input the image border radius you want to set in px(Empty to not "
"set): "
msgstr "請輸入你想設定的圓角半徑px畫素數值（空為不設定）： "

#: ibus_theme_tools.py:223
msgid "Error: Please Enter a Number!"
msgstr "錯誤：請輸入一個數！"

#: ibus_theme_tools.py:234
msgid "Error: Path Not Exists!"
msgstr "錯誤：路徑不存在！"

#: ibus_theme_tools.py:245
msgid "Please select a GTK theme to extract for IBus:"
msgstr "請選擇一個GTK主題來為IBus提取："

#: ibus_theme_tools.py:251 ibus_theme_tools.py:603 ibus_theme_tools.py:690
msgid "Exit"
msgstr "退出"

#: ibus_theme_tools.py:253 ibus_theme_tools.py:605
msgid "(Empty to exit): "
msgstr "（空選擇退出）： "

#: ibus_theme_tools.py:255 ibus_theme_tools.py:265 ibus_theme_tools.py:607
#: ibus_theme_tools.py:695
msgid "Goodbye!"
msgstr "再見！"

#: ibus_theme_tools.py:260
msgid "Please select a GTK theme for other styles:"
msgstr "請為其它的樣式選擇一個GTK主題："

#: ibus_theme_tools.py:263
msgid "(Empty to not select): "
msgstr "（空不選擇）： "

#: ibus_theme_tools.py:277
msgid "Do you need a customized background image for IBus panel?"
msgstr "你需要為IBus面板選擇一個自定義的圖片嗎？"

#: ibus_theme_tools.py:313
msgid ""
"\n"
"Now you can select: "
msgstr ""
"\n"
"現在你可以在你的桌面GTK主題設定中選擇： "

#: ibus_theme_tools.py:315
msgid "in your desktop GTK theme settings to use the configuration above."
msgstr "來應用上述設定。"

#: ibus_theme_tools.py:316
msgid "Done! Goodbye!"
msgstr "完成！再見！"

#: ibus_theme_tools.py:329 ibus_theme_tools.py:431
msgid ""
"/*\n"
" Generated by IBus Theme Tools\n"
msgstr ""
"/*\n"
" 由 IBus 主題工具生成\n"

#: ibus_theme_tools.py:330 ibus_theme_tools.py:432
msgid " Tool Author:"
msgstr " 工具作者："

#: ibus_theme_tools.py:331 ibus_theme_tools.py:433
msgid " Tool Source Code:"
msgstr " 工具原始碼："

#: ibus_theme_tools.py:332 ibus_theme_tools.py:434
msgid " Tool Licence:"
msgstr " 工具許可證："

#: ibus_theme_tools.py:333 ibus_theme_tools.py:435
msgid " CSS Source File: "
msgstr " 樣式表原始檔： "

#: ibus_theme_tools.py:338 ibus_theme_tools.py:444
msgid ""
"/*\n"
" Imported from CSS Source File: "
msgstr ""
"/*\n"
" 引入自樣式表文件： "

#: ibus_theme_tools.py:388 ibus_theme_tools.py:391 ibus_theme_tools.py:547
msgid ""
"\n"
"/* EOF */\n"
msgstr ""
"\n"
"/* 檔案結束 */\n"

#: ibus_theme_tools.py:436
msgid ""
"\n"
" Recommend to use Customize IBus GNOME Shell Extension:"
msgstr ""
"\n"
" 推薦使用 自定義 IBus GNOME Shell 擴充套件："

#: ibus_theme_tools.py:437
msgid " to change IBus theme by selecting this file.\n"
msgstr " 來透過選定此檔案改變IBus主題。\n"

#: ibus_theme_tools.py:438 ibus_theme_tools.py:665
msgid ""
"If you make any changes to this content after applying this file in above "
"extension,\n"
msgstr "如你的 IBus 樣式表在應用後作出了更改，Customize IBus 擴充套件版本\n"

#: ibus_theme_tools.py:439 ibus_theme_tools.py:666
msgid ""
"for Customize IBus Extension before v68, please disable and then enable "
"'custom IME theme'\n"
msgstr "為 v68 之前的請關閉並重新開啟對應`自定義主題`來使其生效。\n"

#: ibus_theme_tools.py:440 ibus_theme_tools.py:667
msgid " again to make the changes take effect.\n"
msgstr " \n"

#: ibus_theme_tools.py:441 ibus_theme_tools.py:668
msgid ""
"Starting from v69, support stylesheets hot reload, CSS changes reflecting in "
"real-time."
msgstr "從 v69 開始，支援樣式表熱過載, CSS 的變化會實時地體現出來。"

#: ibus_theme_tools.py:525
msgid "  /* IBus style page button */"
msgstr "  /* IBus樣式的調頁按鈕 */"

#: ibus_theme_tools.py:553
msgid "  /* Fix system IBus theme background inherited in replaced theme */"
msgstr "  /* 修復系統主題IBus背景部分被替換的主題繼承 */"

#: ibus_theme_tools.py:556
msgid ""
"  /* Fix system IBus theme candidate window border inherited in replaced "
"theme */"
msgstr "  /* 修復系統主題IBus邊框部分被替換的主題繼承 */"

#: ibus_theme_tools.py:559
msgid ""
"  /* Fix system IBus theme candidate box shadow inherited in replaced theme "
"*/"
msgstr "  /* 修復系統主題IBus邊框陰影部分被替換的主題繼承 */"

#: ibus_theme_tools.py:562
msgid "  /* Fix system IBus theme margin inherited in replaced theme */"
msgstr "  /* 修復系統主題IBus邊緣部分被替換的主題繼承 */"

#: ibus_theme_tools.py:566
msgid "  /* Fix candidate color */"
msgstr "  /* 修復候選詞顏色 */"

#: ibus_theme_tools.py:580
msgid "  /* Fix black border at pointer when system theme is black */\n"
msgstr "  /* 修復當系統主題為黑色時指示框黑邊 */\n"

#: ibus_theme_tools.py:585
msgid "/* Unify system page button and IBus style page button */\n"
msgstr "/* 結合系統調頁按鈕和IBus樣式的調頁按鈕 */\n"

#: ibus_theme_tools.py:597
msgid "Please select a GNOME theme to extract style sheet for IBus:"
msgstr "請選擇一個GNOME主題來為IBus提取樣式表："

#: ibus_theme_tools.py:612
msgid "Please enter the path to store generated stylesheet:"
msgstr "請輸入要儲存生成的樣式表的路徑："

#: ibus_theme_tools.py:614
msgid "(Empty to be 'exportedIBusTheme.css' in current directory): "
msgstr "（空則為當前目錄下的 'exportedIBusTheme.css' 檔案）： "

#: ibus_theme_tools.py:625
msgid "Please select a CSS file:"
msgstr "請選擇一個 CSS 檔案："

#: ibus_theme_tools.py:660
msgid ""
"\n"
"CSS file generated at:"
msgstr ""
"\n"
"生成的 CSS 檔案在："

#: ibus_theme_tools.py:661
msgid ""
"\n"
"Now you can use Customize IBus GNOME Shell Extension:\n"
msgstr ""
"\n"
"現在你可以使用 自定義 IBus GNOME Shell 擴充套件：\n"

#: ibus_theme_tools.py:663
msgid "to change IBus theme by selecting the extracted stylesheet."
msgstr "來透過選定被提取出的樣式表改變IBus主題。"

#: ibus_theme_tools.py:670
msgid ""
"\n"
"Done! Goodbye!"
msgstr ""
"\n"
"完成！再見！"

#: ibus_theme_tools.py:684
msgid "Please select a mode:"
msgstr "請選擇一個模式："

#: ibus_theme_tools.py:686
msgid "Extract an IBus-related GTK theme"
msgstr "提取IBus相關GTK主題"

#: ibus_theme_tools.py:688
msgid "Extract an IBus-related GNOME theme stylesheet"
msgstr "提取IBus相關GNOME主題到一個樣式表"

#: ibus_theme_tools.py:703
msgid "Note: You can only apply the stylesheet under GNOME."
msgstr "注意：你僅可以將樣式表應用於GNOME桌面。"
